有冇ching鍾意飲茶記咖啡多過starbucks

好味

所以你咪冇女

酸到嘔

髮角呢位清好鍾意食嘢
髮角呢位清真係好劣食

不了
一飲就肚痾